{
  "title": "bilan-social-effectifs-non-titulaires-permanents",
  "type": "object",
  "oneOf": [
    {
      "$ref": "#/definitions/bilan-social-effectifs-non-titulaires-permanents"
    }
  ],
  "definitions": {
    "bilan-social-effectifs-non-titulaires-permanents": {
      "properties": {
        "records": {
          "type": "array",
          "items": {
            "$ref": "#/definitions/bilan-social-effectifs-non-titulaires-permanents_records"
          }
        }
      }
    },
    "bilan-social-effectifs-non-titulaires-permanents_records": {
      "properties": {
        "fields": {
          "type": "object",
          "properties": {
            "annee": {
              "type": "string",
              "format": "date",
              "title": "Ann\u00e9e",
              "description": ""
            },
            "collectivite": {
              "type": "string",
              "title": "Collectivit\u00e9 ",
              "description": ""
            },
            "type_de_contrat": {
              "type": "string",
              "title": "Type de contrat ",
              "description": "Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet."
            },
            "emplois": {
              "type": "string",
              "title": "Emplois",
              "description": "Un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes."
            },
            "niveau": {
              "type": "string",
              "title": "Niveau",
              "description": "Un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes."
            },
            "specialite": {
              "type": "string",
              "title": "Sp\u00e9cialit\u00e9",
              "description": ""
            },
            "nombre_de_femmes": {
              "type": "number",
              "title": "Nombre de femmes ",
              "description": ""
            },
            "nombre_d_hommes": {
              "type": "number",
              "title": "Nombre d'hommes ",
              "description": ""
            }
          }
        }
      }
    }
  }
}
