{
  "title": "conso-elec-gaz-annuelle-par-naf-agregee-region",
  "type": "object",
  "oneOf": [
    {
      "$ref": "#/definitions/conso-elec-gaz-annuelle-par-naf-agregee-region"
    }
  ],
  "definitions": {
    "conso-elec-gaz-annuelle-par-naf-agregee-region": {
      "properties": {
        "records": {
          "type": "array",
          "items": {
            "$ref": "#/definitions/conso-elec-gaz-annuelle-par-naf-agregee-region_records"
          }
        }
      }
    },
    "conso-elec-gaz-annuelle-par-naf-agregee-region_records": {
      "properties": {
        "fields": {
          "type": "object",
          "properties": {
            "operateur": {
              "type": "string",
              "title": "Op\u00e9rateur",
              "description": "Nom de l\u2019op\u00e9rateur, qu\u2019il soit distributeur ou transporteur"
            },
            "annee": {
              "type": "string",
              "format": "date",
              "title": "Ann\u00e9e",
              "description": "Ann\u00e9e "
            },
            "filiere": {
              "type": "string",
              "title": "Fili\u00e8re",
              "description": "\u00c9nergie concern\u00e9e (Electricit\u00e9 ou Gaz) "
            },
            "code_categorie_consommation": {
              "type": "string",
              "title": "Code cat\u00e9gorie consommation",
              "description": "La variable peut prendre 5 modalit\u00e9s: - RES: correspond aux consommations r\u00e9sidentielles ; - PRO: correspond aux consommation des petits professionnels (clients non r\u00e9sidentiels avec une puissance souscrite <=36 kva ) ; - ENT: correspond aux consommation des entreprises (clients non r\u00e9sidentiels avec une puissance souscrite >36 kva ); - ENT-PRO: correspond aux consommations des entreprises et des petits professionnels, dans les cas o\u00f9 il n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 possible de les dissocier; - RES-PRO: correspond aux consommations r\u00e9sidentielles et des petits professionnels, dans les cas o\u00f9 il n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 possible de les dissocier"
            },
            "libelle_categorie_consommation": {
              "type": "string",
              "title": "Libell\u00e9 cat\u00e9gorie consommation",
              "description": "Libell\u00e9 associ\u00e9 au code de la cat\u00e9gorie de consommation "
            },
            "code_grand_secteur": {
              "type": "string",
              "title": "Code Grand secteur",
              "description": "Code du grand secteur d'activit\u00e9"
            },
            "libelle_grand_secteur": {
              "type": "string",
              "title": "Libell\u00e9 Grand Secteur",
              "description": "Libell\u00e9 du grand secteur d'activit\u00e9"
            },
            "code_naf": {
              "type": "string",
              "title": "Code NAF",
              "description": "Code NAF \u00e0 2 positions du secteur (NAF rev 2 2008)"
            },
            "libelle_secteur_naf2": {
              "type": "string",
              "title": "Libell\u00e9 du secteur NAF",
              "description": "Libell\u00e9 Secteur NAF"
            },
            "conso": {
              "type": "number",
              "title": "Consommation (MWh)",
              "description": "Consommation (MWh). Nombre positif ou nul. "
            },
            "pdl": {
              "type": "integer",
              "title": "Nombre de points",
              "description": "Nombre de points de livraison. Nombre entier, positif ou nul."
            },
            "indqual": {
              "type": "number",
              "title": "Indice qualit\u00e9",
              "description": "Pourcentage de la consommation annuelle est mesur\u00e9e du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre. Il est compris entre 0 et 1."
            },
            "nombre_mailles_secretisees": {
              "type": "integer",
              "title": "Nombre de mailles secretis\u00e9es",
              "description": "La secretisation des donn\u00e9es vise a proteger les donn\u00e9es personnelles (voir note methodologique). Si la maille est secretis\u00e9e la colonne \"Nombre de mailles secretis\u00e9es\" prend la valeur 1. Les colonnes \"Consommation\" et \"Nombre de points\" prennent la valeur 0. "
            },
            "code_region": {
              "type": "string",
              "title": "Code R\u00e9gion",
              "description": "Code R\u00e9gion"
            },
            "libelle_region": {
              "type": "string",
              "title": "Libell\u00e9 R\u00e9gion",
              "description": "Libell\u00e9 R\u00e9gion"
            }
          }
        }
      }
    }
  }
}
