{
  "title": "dashboard_ccas",
  "type": "object",
  "oneOf": [
    {
      "$ref": "#/definitions/dashboard_ccas"
    }
  ],
  "definitions": {
    "dashboard_ccas": {
      "properties": {
        "records": {
          "type": "array",
          "items": {
            "$ref": "#/definitions/dashboard_ccas_records"
          }
        }
      }
    },
    "dashboard_ccas_records": {
      "properties": {
        "fields": {
          "type": "object",
          "properties": {
            "insee": {
              "type": "string",
              "title": "INSEE",
              "description": "Code INSEE commune"
            },
            "nomcommune": {
              "type": "string",
              "title": "NOMCOMMUNE",
              "description": "Nom commune"
            },
            "idterritoire": {
              "type": "string",
              "title": "IDTERRITOIRE",
              "description": "Code Territoire CD38"
            },
            "pop18": {
              "type": "number",
              "title": "POP18",
              "description": "Population municipales en 2018"
            },
            "pop13": {
              "type": "number",
              "title": "POP13",
              "description": "Population municipale en 2013"
            },
            "soldenat_13_17": {
              "type": "number",
              "title": "SOLDENAT-13-17",
              "description": "Solde naturel 2013-2017"
            },
            "poph18": {
              "type": "number",
              "title": "POPH18",
              "description": "Nombre d'hommes en 2018"
            },
            "popf18": {
              "type": "number",
              "title": "POPF18",
              "description": "Nombre de femmes en 2018"
            },
            "actocc_15_64_agri18": {
              "type": "number",
              "title": "ACTOCC_15-64_AGRI18",
              "description": "Nombre d'actifs occup\u00e9s de 15 \u00e0 64 ans agriculteurs"
            },
            "actocc_15_64_artcomm18": {
              "type": "number",
              "title": "ACTOCC_15-64_ARTCOMM18",
              "description": "Nombre d'actifs occup\u00e9s de 15 \u00e0 64 ans artisans commer\u00e7ants"
            },
            "actocc_15_64_cad18": {
              "type": "number",
              "title": "ACTOCC_15-64_CAD18",
              "description": "Nombre d'actifs occup\u00e9s de 15 \u00e0 64 ans cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"
            },
            "actocc_15_64_profint18": {
              "type": "number",
              "title": "ACTOCC_15-64_PROFINT18",
              "description": "Nombre d'actifs occup\u00e9s de 15 \u00e0 64 ans professions interm\u00e9diaires"
            },
            "actocc_15_64_emp18": {
              "type": "number",
              "title": "ACTOCC_15-64_EMP18",
              "description": "Nombre d'actifs occup\u00e9s de 15 \u00e0 64 ans employ\u00e9s"
            },
            "actocc_15_64_ouv18": {
              "type": "number",
              "title": "ACTOCC_15-64_OUV18",
              "description": "Nombre d'actifs occup\u00e9s de 15 \u00e0 64 ans ouvriers"
            },
            "medrev19": {
              "type": "integer",
              "title": "MEDREV19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles en 2019"
            },
            "medrev_m30_19": {
              "type": "string",
              "title": "MEDREV_M30_19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles des moins de 30 ans en 2019"
            },
            "medrev_30_39_19": {
              "type": "string",
              "title": "MEDREV_30-39_19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles des 30-39 ans en 2019"
            },
            "medrev_40_49_19": {
              "type": "string",
              "title": "MEDREV_40-49_19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles des 40-49 ans en 2019"
            },
            "medrev_50_59_19": {
              "type": "string",
              "title": "MEDREV_50-59_19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles des 50-59 ans en 2019"
            },
            "medrev_60_74_19": {
              "type": "string",
              "title": "MEDREV_60-74_19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles des 60-74 ans en 2019"
            },
            "medrev_75p_19": {
              "type": "string",
              "title": "MEDREV_75P_19",
              "description": "M\u00e9diane des revenus disponibles des 75 ans ou plus en 2019"
            },
            "tx_pauvrete": {
              "type": "number",
              "title": "TX_pauvret\u00e9",
              "description": "Taux de pauvret\u00e9"
            },
            "c_men18": {
              "type": "number",
              "title": "C_MEN18",
              "description": "Nombre de m\u00e9nages en 2018"
            },
            "c_mencoupaenf18": {
              "type": "number",
              "title": "c_mencoupaenf18",
              "description": "Nombre de m\u00e9nages couples avec enfant(s) en 2018"
            },
            "c_mencoupsenf18": {
              "type": "number",
              "title": "c_mencoupsenf18",
              "description": "Nombre de m\u00e9nages couples sans enfant en 2018"
            },
            "c_menfammono18": {
              "type": "number",
              "title": "c_menfammono18",
              "description": "Nombre de m\u00e9nages familles monoparentales en 2018"
            },
            "c_menpseul18": {
              "type": "number",
              "title": "c_menpseul18",
              "description": "Nombre de m\u00e9nages isol\u00e9s en 2018"
            },
            "c_mensfam18": {
              "type": "number",
              "title": "c_mensfam18",
              "description": "Nombre de m\u00e9nages autres en 2018"
            },
            "apadom": {
              "type": "number",
              "title": "APADOM",
              "description": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'APA \u00e0 domicile en 2021"
            },
            "apaetab": {
              "type": "number",
              "title": "APAETAB",
              "description": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'APA en \u00e9tablissement en 2021"
            },
            "60ansoup18": {
              "type": "number",
              "title": "60ANSOUP18",
              "description": "Nombre de personnes de 60 ans ou plus en 2018"
            },
            "60ansoup13": {
              "type": "number",
              "title": "60ANSOUP13",
              "description": "Nombre de personnes de 60 ans ou plus en 2013"
            },
            "60_64_ans": {
              "type": "number",
              "title": "60-64 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 60-64 ans en 2018"
            },
            "65_69_ans": {
              "type": "number",
              "title": "65-69 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 65-69 ans en 2018"
            },
            "70_74_ans": {
              "type": "number",
              "title": "70-74 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 70-74 ans en 2018"
            },
            "75_79_ans": {
              "type": "number",
              "title": "75-79 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 75-79 ans en 2018"
            },
            "80_84_ans": {
              "type": "number",
              "title": "80-84 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 80-84 ans en 2018"
            },
            "85_89_ans": {
              "type": "number",
              "title": "85-89 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 85-89 ans en 2018"
            },
            "90_94_ans": {
              "type": "number",
              "title": "90-94 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 90-94 ans en 2018"
            },
            "95_99_ans": {
              "type": "number",
              "title": "95-99 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 95-99 ans en 2018"
            },
            "100_ans_ou_plus": {
              "type": "number",
              "title": "100 ans ou plus",
              "description": "Nombre de personnes de 100 ans ou plus en 2018"
            },
            "0_19_ans": {
              "type": "number",
              "title": "0-19 ans",
              "description": "Nombre de personnes de 0-19 ans en 2018"
            },
            "p_log18": {
              "type": "number",
              "title": "P_LOG18",
              "description": ""
            },
            "p_logvac18": {
              "type": "number",
              "title": "P_LOGVAC18",
              "description": ""
            },
            "p_rp18": {
              "type": "number",
              "title": "P_RP18",
              "description": ""
            },
            "p_rsecocc18": {
              "type": "number",
              "title": "P_RSECOCC18",
              "description": ""
            },
            "p_rp_grat18": {
              "type": "number",
              "title": "P_RP_GRAT18",
              "description": ""
            },
            "p_rp_locpriv18": {
              "type": "number",
              "title": "P_RP_LOCPRIV18",
              "description": ""
            },
            "p_rp_lochlmv18": {
              "type": "number",
              "title": "P_RP_LOCHLMV18",
              "description": ""
            },
            "p_rp_prop18": {
              "type": "number",
              "title": "P_RP_PROP18",
              "description": ""
            }
          }
        }
      }
    }
  }
}
